【 突發】沉默大多數之反擊！《第一回》7.29全民退股！！！

我地係一班同大家一樣，係香港土生土長既普通市民。7月21日晚，元朗黑社會無差別襲擊一般市民，實在令人憤怒不已。眼見到左依個地步，政府及警方依然擺出無動於衷既態度，我地決定開始展開一連串行動，直到政府及警方正式回應及採取相關行動！

本運動宗旨：
由於香港大部份人仕，均為沉默之大多數，亦不喜歡暴力，但我們並不等於沒有力量。現在起，就讓我們發揮出，令政府必須回答及正視的行動，而行動亦採用完全和平方式進行，並且是長期的！

《第一回》729全民退股！
由於香港其中一個核心經濟，乃為證券交易，此一領域若有什麼問題，香港政府絕不會莫視，因此我們首先對此核心經濟，進行打擊！呼籲所有對7月21日晚，元朗黑社會襲擊市民事件，不滿的所有香港股民，一起進行退出股市行動！

7月29日起，將現有手手上有利潤或平手之股票，全部沽清，沽出後不再買入任何香港股票！而未到成本價的股票，可以繼續持有至到價，再行沽清！持有基金者,若組合內有香港股票地區,請改為其他地區股票.若持有的是香港股票基金,請全部沽清!

為何選擇7月29日開始？
由於7月30日係結算日，29日開始會對政府做成心理影響。

究竟此行動會有多大威力？
其實當行動開始，政府必定密切關注，並在必要時透過外匯基金入市干預，此時亦為各位製造沽貨機會！若不托市，股市便會向下調整，其他沒有參與的股民，亦會因為羊群效應而跟隨沽貨！最後將變成雪球效應，一發不可收拾。

第一階段，估計港股調整三成，第二階段，將向著調整一半進發！假若政府還不作妥善處理，港股最嚴重調整可達八成。不要小看我們沉默的力量！

另外此行動之發起，亦會對7月27日到元朗的市民作出一種保障，假若黑社會再次襲擊，相信會逼使更多市民參與「全民退股」！

我們的要求，非常單一，只對當晚之黑社會進行追擊！若政府及警方不交人，我們將推行《第二回》全民休息行動。

自推

再推

好撚興奮
師奶們要發威了

終於燒到去股市
支持你

推

認同，不過未必多人跟...盡做啦..多謝巴打/絲打

深夜推post

一齊沽到冧市迫政府回應

股市最岩玩羊群效應

不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡。

HOCC話你聽：聽日完全合法，仲有咩理由唔出？

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

push

推上熱門

唔係睇死你
係睇死香港人做唔到呢樣
跌左一半黎講 應該大把人係咁撈底
當然個運動持續落去 股市係會最終受到影響
不過只係因為啲大鱷同有錢佬徹資離開香港
散戶影響力太細 我地集中個focus喺抗爭上面
搞冧樓市 零售 旅遊 自然股市都會受影響

恆指六月頭跌到27000之後一直升返上黎
事實上而家運動同股市就好似兩個平行時空咁
唔好以為影響力細就放棄
咁快唔記得瘋狂中銀提款？
抗爭當然要繼續
但要呢個冷血政權肯回應就要同時開闢更多戰線
即使唔上街嘅和理非都參與到

深夜繼續推

我冇嘢講

冇用的。你退100億股都係跌500點咁咋

Push